點解黑絲唔可以成為女人所有工作既指定制服？

靚女著黑絲好正

好正

有冇諗過肥婆都係女人 肥婆都要返工？

( Show Blocked User - 柚子襪 )

跟風